iphone個差電口好鬆 成日差唔到電

呢排都係 差左成晚先知條線冇插實
但我明明已經插大力d 睇住佢係差緊先訓

有冇方法可以解決？

利 7 plus用左2年10個月

打個飛機暖吓身先囉

插頭向上
部電話倒立咁樣叉

係咪有塵呀 搵支牙籤輕輕撩下

用家問題
apple既產品係唔會出問題

有機會係積塵，可以book維修吸塵免費

換新機

你日日係咁隊西都鬆啦

拎去整啦

積塵

試過樓上個倒立方法
線都爛9埋

換電話

撩塵， 可以用拮sim 卡支針撩下， 或者去天卡巴叫人搞

我部7+ 都係咁 用左4年
天才吧話冇得單換叉電位 一換就成塊底板換
承惠$2700

試過清塵了 但應該唔關塵事
係始終用左咁耐 鬆晒
試埋原廠線都唔得
會好易就左右郁/甩出黎

咁睇黎我要換電話了

樓豬用七匹，差空氣咩

叉電位開始唔靈敏 要換

7p冇無線差電

閪插得多都會鬆，更何況充電口

提示要換女

換D副廠線試下,無MFI個D

因為你本身亂咁抆 搞鬆咗個頭

正確應該點抆

搵熱水沖沖佢就ok

捉住硬膠部分，唔好抆軟膠嗰度
我以前部iPhone 都係咁搞到鬆晒